張建宗：政府無懼所謂制裁的威嚇

【Now新聞台】政務司司長張建宗在網誌譴責美國財政部對多位中央和特區主要官員實施制裁。他又指，所謂的制裁無阻香港的長期繁榮。

張建宗在網誌重申，實行港區國安法不會影響本港的資本主義制度、高度自治、法律制度，批評美國駐港澳總領事館日前指國安法影響言論自由是嚴重失實的指控，又批評美國政府明目張膽高調作出所謂制裁 ，實屬橫蠻無理。特區政府無懼所謂制裁的威嚇，會不怕風雨、果敢續航，全面支持中央採取反制措施。

食屎啦
無你份係度串串貢

成班狗奴才
雜種人肉錄音機倒模咁
上面要你播錄音你就播
輪流播
做鳩埋哂啲內宣維穩
肉鳩酸到死，自欺欺人
成個政權建基於謊言，而家冇腦藍絲都睇到就嚟冧

林奠迫佢出聲？

「點解你條撚樣無份㗎？你係咪篤灰」

咁想被制裁?

無懼因為佢唔on list

消滅奶共狗
天經地義

因為佢都冇份

你個所謂政府 快d收皮

如果有第二波而佢都仲唔on list
我諗佢真係嚇到鳩都縮埋 除非人不在香港

美國做得
一定預左英國, 半個歐洲都會跟

起碼半個地球既人都知
佢地係地球上為禍人類既大魔頭

係林奠妹仔性格
咁天真話無資產, 唔去美國就無事

無遠見, 短視, 無國際視野
講d 野完全證明自己係廢柴, 無知+小學雞

而家講既一定係半個地球
影響點止美國

竟然用咁既人做特首
坐得呢個位講d 咁既野
條友真係唔知醜

佢地已經做左人類歷史上既渣滓

前排全日禁堂食可以講得出叫打工仔去郊野公園食晏咁嘅廢話嘅垃圾高官，會講得出d咩人話吖！

off topic,咁迪迪尼係咪唔可以同港府再續約？

好悶呀

一個被員佐級傳詔既人冇資格出聲OK?

牙宗成日走精面

改做喜羊羊樂園

建宗仲牙斬斬

講掂數?

其實美國已經=半個地球咁制
如果四眼 歐盟 日韓跟埋=99%先進國家唔受你玩

唔通佢想加速制裁哂成個香港正苦